【又失分 屌你老母】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXVIII

#StandWithOzil

屌你老母 o11應該正選啦 場場都後備 半年好快完

安比達

廿幾年第一次俾維拉雙殺

迷勁又可以上水

英超聯禾妓又豬一場

阿記又贏

比狗識唔識用身位，下下一地一埋黎即刻9彈

開短我屌你老母

o11直線靚到

勁, 開短

呢場真係谷住條氣 痴鳩線

屌

達狗用死安狗仆街死啦

Holding啲波咁撚粗就咪撚學人妹住個波啦屌

???短？

發覺隊波最廢既係D西班牙撚
達同比

賣左金章安好嗎次次一出佢就進攻終結

開短 又唔斬

多謝Ryan
你真係值得更好

比狗真心廢

其他嘢唔講 達蛇臨場調動真係垃圾到癲

公正球嚟

中超都唔盒要

達狗

達狗同安狗一齊牛逼死啦

安狗 廢撚到閪咁

真係好廢

連贏幾場係咪又準備十場不勝

頭先兩次柏金控波冇人講。

畜牲猁狗春秋又有得抽，祝佢身體健康，老豆老母健在

比比真係廢到

見到安換partey ,基本上已經唔洗諗追和

仲有幾年有排睇

安狗斷腳死 用佢嗰個達狗一齊死

達狗完季一定要走

人地有心守
你冇計拉散人防線
點斬入去都冇用
嘥撚晒d比賽時間

最後1擊開短 真係on撚9

公正球直接開比人阻啊

堅定迷愛

馬里好撚勁

奧迪加特： 可唔可以返皇馬 知錯了

公正球無得直接斬
要開下短先可以斬

今季敗仗多過勝仗

有冇派對都要輸比有勁龍既維拉

安sir 回傳大師 時間停頓大師 鳩射大師
希望著埋10號做真核

出安唔出馬天真係好有問題

又閪波

今季歐洲賽玩撚完

C8去左邊

撚羊有乜野用

死廢龍
又上身 駛唔駛咁搏
同你有仇咩

比比左踢左50m
踢右影都冇

戰犯投票：

比狗 派對 達狗

續命杯無埋
又上唔到前6

一日屌一次安狗老母，廢鳩安不得好死全家落地獄

認真安狗廢你屌佢本人都冇乜用 早廿場已經話垃圾杯出佢咪算
咁達狗仲場場出可以點

都係廢

葡狗都冇fail

真係好撚廢呀阿仙奴

XHAKA 呢D 毒瘤真係唔明點解可以咁生存到
踢波永遠企定定踢, 補時人地反擊你最緊要就係NO FOUL
竟然走去FOUL 人

進攻天才達狗用廢安456人地未？

驚西 早兩年廢到仆街都屌打華西拿坡里

韋帝正選 睇找卡素

淨係死出安狗已經夠原因反

其實一係出巴丁 一係出何妖 出安呢下

咁都反

贏歐霸就有歐聯踢

比比成場波比我最深印象就係9插花

安日日幫達子含撚

下季賣你好過啦

今年要打曼聯

講完自己有冇笑？

又豬一場
今場應該早啲用ode換esr，留拿卡
係禁區塞番多啲人出波先有威脅
最後換安就真係on9，場上又唔係無翼
佢出黎都唔知做過啲乜

咁都有得怪人盲反到

贏九輸十

你都on9 唔hard foul咪輸多球囉

林伯第一季有歐聯 第二季都係岩岩好捱到半季

soares 戰犯, 屌你老母, 換走之後成隊攻勢多好多

人哋打反擊唔foul想輸多球？
跟住失多球又屌佢唔防守

達子係咪今年攞硬霸氣杯...
放棄所有聯賽杯賽

佢唔識波仲大大聲

個陣愛蛇教，達狗就32強就goals左啦

係.... 出何妖正正中中中場好過啦

ching幾歲

踢到屎咁仲諗歐霸

六日子 7SAVE 4DIVING SAVE

放棄左贏波

GD得4.....雲加最後幾年 同埋愛蛇最後個季有冇試過咁撚廢

勁到

沙哥呢場創造咗咁多球守咗咁多球都反
弱智？

哇，willock正選

冇

由將SAKA 搬去左後衛果時,
又變撚左兩個左腳左邊 右邊又係兩個右腳
結果就係斬斬斬
去到最後安入黎又變返比比踢右
安踢左
ESR 自由人, 亂撚到仆街

幾時放棄教波

Av同狼隊都贏唔到講咩贏霸氣杯

包皮今日正常發揮 浩今日打得幾差

留名待笑

咁都反X朗真係戇鳩
根本係達狗問題，佢繼續留係完全就係浪費球員青春屌你老母

帽子戲法

炒人果陣又唔話隊波屎
輸波明大家嬲
但full team又唔係真係咁廢

仲要打10號位

踢身價波...紐記季尾出錢買佢

達狗我真係屌你老母死臭閪
出韋利安同羊做乜柒
羊 都算
原本換咗o11成對波順撚到仆街
再攻多幾轉應該可以入到
跟住換w12
妹撚到仆街 控撚住個波唔撚柒郁
點樣走位就你呀
Cup大位連波都射唔起
啱呀繼續死攬佢
輸埋跟住嗰幾場 自己冇嘢撈姐
反正今季都咁差

ON99
葡狗都無反而比狗又係戰犯
盲反?

即係代表達狗廢

屌你老母摩狗最近幾場都輸鳩哂 但仲打小我地兩場 多2分

攻唔入輸一個派膠
好有老野feel

又變返鳩斬

咁撚盲反

一鳩樣
對面隊你一粒 同你守到完場你又攻唔入

達sir
出安sir阻住saka發揮
pepe打左邊打得幾好又擺返去右邊
o11同esr一齊出唔知做乜
最後擺比爾連打中場
達sir

對波受壓包皮就好sharp
之前感覺回落係因為冇乜波掂 用親都唔夠mari好

出冰廢都好撚過安

ON99, 後面有足夠人防守
你一FOUL 人地又哂多分幾鐘啦
呢D 波你追埋落去咪夠

無啦啦開新post 樓主戇鳩鳩
拉

發覺轉左安後進攻有8成都係經佢個邊先，然後就沒有然後

馬天屌打達狗主客兩場拎晒6分

派對就真廢 仲要成日走場 其實點解完全唔出C8 達狗真係咎由自取 C8巴丁唔用 出埋韋利安呢啲垃圾

willian下下拎波都拖一陣先，又過唔到人，拖慢哂

都話又會落返下半版 廢撚到

小朋友返去睇多年波先好出黎king波啦

3g3a

葡 holding都未到比狗啦

Emi Martínez has not conceded a goal against Arsenal since leaving the club.

最後10分鐘搵巴丁 入黎衝好過啦
又換安入黎妹

哥狗真係冇教達狗half space
條左路overload到咁但九成時間都係塞車

Holding打前場仲勁撚過安
淨係計今場Holding喺人哋禁區附近威脅好大
有能力發動進攻 又可以比passes
安呢

安sir時間停頓 + 推大位鳩射

韋利安點解可以廢左咁多 係車仔都冇咁廢

換安出黎即係等於放棄

鼎狗廢開

班友仲屈澳廢

推個鳩post算 見到安個名都扯扯地火

O11 同esr 又問題不大既

呢個FOUL 如果係開波前中後段都合理
去撚到補時仲要咁FOUL?
你輸一球同兩球有咩分別, 但係你宜家補時2分鐘做D 咁既野, 幫人地哂埋時間等完場

講真，當初放走坦狗就補番個後備左閘啦
t囝易傷都唔係一兩日既事
仲要講緊佢1月中已經傷緊
有成半個月俾你搵人都唔搵
傳既人就得個傳字
明知葡係替工見佢踢得ok就唔理
而家咪食曬屎
都唔知達狗同edu狗個腦諗乜

過左xhaka就直屌包皮 對海仲有隻watkins 先唔講grealish 過人勁 佢一傳就食塵啦

唔出巴丁都夠屌迖老母喇
連勝個排頭幾埸靠佢救命 傷一傷就出都唔撚出

Pepe Saka ESR都不停有利用喎
安就唔講啦

細梅同坦正選打RB

呢D反擊輸唔少啦
人地cup兩cup就過哂班後防啦
一係人地就衝去角球旗拖
咪一撚樣

睇真啲發現其實隊友係人哋禁區個頭就多數唔會俾佢
因為真係知佢好撚廢
睇下saka
寧願等rowe or o11過嚟同佢撞牆都唔撚比安

派個唔識打中鋒嘅人出嚟打中鋒係咩戰術 咩玩法？

包皮都好廢喎 啲高空波咁易俾對面輕鬆控落嚟 傳波又騰雞

去佢IG屌鳩佢全家未?
邊個先係呢隊波既毒瘤?
就係你呢類濕鳩
波你又唔睇
睇你又唔撚識
唔撚識又唔學
唔學又要衝出黎柒

佢瞓咗無睇到後防比人撚到失哂位

認真理性D, 出安搞到屁屁要就鳩佢, 好明顯達狗問題多過安啦

你唔foul比人帶到後場入多粒中圈開波好唔好

盲反到

應該換esr啦，佢未夠氣打足90mins，再留拿子，巴丁打右，saka打左閘

達狗同安一齊躝喇 屌

出安係出錯 認同

如果派對無傷應該用安換佢，派對傷左先咁

係 咁不如唔好守由佢射咪得
拿拿臨執波可能慳返佢瞓低嘅時間入到兩球

比狗out la

pepe 廢撚到傻 每次攻都係cup 大位 我呀婆都捉到你路

唔好怪個位ching，佢以為打緊fifa，失左一球可以即刻係中圈開波

佢都係毒瘤黎，老實講依家佢又無速度又無腳法，傳中又比唔好，有得放好放，又係早熟早殘

達犯咗同雲加一樣嘅錯
馬天無得出似係未踢起
一個身體喺比賽狀態但係廢到信心盡失
一個身體不在狀態出嚟都發揮唔到
其實分別不大

最唔明係點解要聽啲撚樣講，放羊打中間

其實係
不過你見牙狗連借隻後備閘都孤寒
就知唔會買

韋帝係紐有冇正選

班友盲反你

廢撚到嘔電
又慢
又唔守得
又唔攻得
又細粒
分分鐘搵洛克人踢命好

巴丁起碼勤力啊 踢十分鐘會踢唔撚到？
安排先過巴丁點都講唔通 出羊我冇意見

未熟過
但又HG又未係戰犯，有錢都買左其他位先啦

今日後防佢算最正常啦

陣地戰，羊又無空位走
換走拿卡，中間完全無人停波

佢今場都係傳波麻麻
講真 佢拍浩狗真係唔掂 兩個都要人指揮
出馬里好過啦

最正常係澳廢

有嘅，14/15同15/16依兩季，都踢多唔錯，然後就傷，傷完就....

Arsenal in the Premier League this season:

23 matches played
9 wins
4 draws
10 losses

27 goals scored
23 goals conceded
+4 goal difference

31 points
10th place

你條撚樣成日反反反 懶撚到與眾不同咁 上次比狗又係

婆清之紋

馬里加包皮?

你講返中文啦屌

馬里拍是但一個會防守upgrade哂
起碼用波馬里比啲波正路好多

T狗出射未 放走坦蛇又係On9

我是啊鬼

馬里牙達近排唔用 唔知有冇可能

左閘無人用

牙達見到條後防咁樣不如下場出返馬里算啦

馬里踢兩場又傷一傷點用

買返辛達老師返嚟算啦

點睇佢狂攬西班牙人但唔攬馬里

西班牙人有邊幾個佢攬
何妖都矛出牙

點樣狂攬西班牙人

佢鳩噏姐唔駛咁勞氣

懷念坦蛇未

我已經決定見到啲乜都唔動氣
反正輸波實係成街鳩屌
心情已經夠差，上網傾個波無謂激親自己
係真係唔太明點佢個point
唔出比狗，出葡咪又係罪人

坦蛇不嬲勁

唉屌就係嗰一球

試下saka打翻閘呢

開波個失誤令人睇唔到一個大問題

成場比你追, 90分都追唔到一球, 真係唔好望上前8

太早失波
其實比比同Saka 幾生
奧加特可以早啲出俾佢派牌
比爾連好廢

呢樣其實難以解決，鏝都有先輸一粒，然後攻唔入嘅時候
阿就更加N年係咁